今天我学习到了概念图的相关内容以及小组合作做出了概念图。这是我第一次与小组成员们合作工作，这让我更好地增加了大家的感情和了解了如何在小组中与组员进行交流沟通协作。同样我知道了站会的作用和它所带来的优势。我还知道了这一个月的大概的学习计划。
因为不仅仅在小组的合作中还在老师的教导之下我学习到了一些新知识，所以我感到了开心，但是我还感觉到了压力，这是因为我也了解到了这一个月的学用进度。我知道会在一周内学习完前端技术的知识点。我不知道这对我来说是否有点赶，因为在以前没怎么接触过前端相关的技术问题。
我打算在接下来的培训期间可以好好学习，尽量把学习到的新东西串联起来，同时在做作业期间也要认真完成以加深印象。希望在相关课程结束之后我可以很好理解并对它们做出简单的使用。
